[ 致籃球兄弟情的主題曲mv ] 籃球場上一世

因為籃球，很多人當了一生兄弟
希望我地有機會一齊鬥波鬥到老，好波！

*感謝各位大哥的演出和獻唱！

影片：

自pish

自piss

自please

Lm,支持

多謝！

自part

自推

留名